巴打知吾知邊到倒數睇到煙花又少人

如題

你老母個閪

打啱個字真係咁難？
比人屌完都唔改

比埋你老母𠻹

my home

IFC天台

Tvb

今年係viutv

大埔，放咗五分鐘仲未完，全個大埔只有休班警煙花任放